你地唔好悔辱毅進仔啦

毅進仔都有出頭天架

低智力而月月拎納稅人d錢去作姦犯科就係所謂出頭天啦，咁叻唔洗做狗啦

利申呢句狗自己講架

我都聽到

毅進都不如

啲狗終於有自知之明

其實啱 不過做狗無
希望大家唔好再叫警察做毅進仔
咁係好侮辱其他讀毅進嘅人